陸永老婆真係靚得好誇張

吊打好多女星
做左老母都咁正
有咁後生咁靚既老婆
陸永前世做左咩好事
陸永每日點過,瘋狂中出

肯定成日蒲 不了

女人稍為靚啲就去做雞
唔做雞嗰啲好多時都係因為唔靚

生女唔生仔真係晒曬
謝膽2.0

地產妹

6wings成日話兩個女有佢老婆好強大的基因

好似以前上過

驗下dna會安心d

永

就咁長直髮已經好屈機

所以陸永咪多襟兄弟囉

兩個女幾靚

好想知個曲尺乜水

咪咁啦

利申：農夫fans

做過公廁

靚嘅女人做雞係自然定律嚟

賢妻feel，笑容甜美

等睇曲尺

曲赤呀嘛，曲尺槍黎

人生贏家

強如6wing都係食二手
連登仔有咩資格呻無得娶處女

想知曲尺咩料多d

最屈係生兩件都無殘, 不過應該陸永收入都係全數上繳, 唔洗做嗰隻

正宗靚老母
如果生仔,第時家長日酸死其他同學仔

黑

6wing係邊

綠永大情人，個老婆好銷魂

雞樣

農夫同張繼聰真係呢幾年好成功翻身既藝人

佢老婆未結婚出哂名玩得放
不過人地宜家專心相夫教子
算啦

mk煙劑港女

大家都係蒲家 咁岩無戴袋入左咪要左佢
Btw佢真係靚過好多依家既明星

又唔洗返工
有老公養 大把錢做保養keep靚靚
屋企又有工人姐姐
唔洗點做乜濟 唔靚就假

歌都有得唱啦

真係靚

朋友家姐

綠永大情人
個老婆。。。

Green forever

有細執

陸永帽永綠

之前有雜誌影到佢返工每半個鍾食一支煙

佢老婆好似成日自己出走去旅行

你確定佢老婆係二手？

生咁多就知佢幾好砌

一般二手以上都叫二手架啦

之前比老婆係ig屌果個係綠永定綠號？

屌，冇波

你老公都唔想知佢有咁多襟兄弟

陸永大情人 個老婆好銷魂

日日淨係食訓玩屙
實事就無樣做到

咪撚再討論我老婆

綠永

3萬蚊

6永大情人 佢老婆好銷魂

可能佢條 J 好似把曲尺

曲尺

Hello綠生

有咁嘅過往咪代表佢根本係一個放蕩嘅女人
第日兩個女都咁爛玩就好笑

Green Forever

佢老婆把聲真係好溫柔

戴陸帽

綠永帽永綠

靚女把聲多數都好靚,唔知係咪害爾蒙問題
醜女連把聲都牛d

什麼品種的雞

你無份屌，放心

陸帽永

吊你老母

佢上世肯定做左好多好事

2個女

屌你老母

垃圾臭雞

我屌你老母臭閪呀

新年流流係都要逼人同你開年

我諗住通常你哋會話 咁靚但冇身材真係可惜呀

強大靚女基因
咁都冇食殘

柏芝？
張曼玉？

佢ig有賣廣告 都應該搵到啲 聽講有開公司

以前包包面靚啲甜啲，近年做咗hifu反而無以前咁靚。

成個幣少咁款

呢頂綠帽有邊個有資格戴

阿木：三萬蚊，過夜，你條囡係雞來架！

綠永
之前有雜誌出哂 成日蒲
仲有個同唔知邊個kiss 成班一齊玩
隨時百人斬

真人塊面好黃

我淨係覺得佢老婆好港女

點解會食親都正野？

EDC：食密實姑娘乖乖女 既 神
曲赤：食band友公廁食wet妹 既 mk仔

綠永 有冇問佢 第幾任 男朋友

點隊入個西窿？

好多人好撚酸
有咁靚女比你埋單 幾多手都狗埋

可惜做雞

呢種女人真係勁，未夠歲數未玩過就爛蒲爛玩，夠鐘就搵人嫁做個好顧家既良家婦女

一般般啦

連登真係成班on9
你估6永冇玩過咩
係你班一世冇女既毒撚先會雞雞聲

年三十都要逼我講

我真心地屌地老母
你死撚左佢啦

6號個老婆靚啲

係，睇個款都yoyoyo

我鐘意彈出又彈入 吹咩？

首先你要比c君日日中出

咁耐都無耀揚

又屌打
大陸仔

做過定做緊

出哂名百人斬

有D 似永安太子爺個前妻

結左婚唔玩咪得囉，咁都話人係雞
依家佢又唔係痴有錢，又唔係串串貢

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未向左走向右走解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

Hannah幾靚
Simsim幾q

ok la

唔係肯定，係事實

佢老婆同過好多人一齊，其中一個係我個fd

上年新年佢影呢張 j撚死

咪係，連登仔d 老婆無俾人屌過咩
自己老婆咪又係雞

其實係 咁索 就算4手都ok

有幾誇張, 普通料嚟啫

啲帽除極都有

話佢做雞果d不如算罷喇，又想女友天仙咁靚又想佢係處女未拍過拖

其實陸永應該都食唔少女啦
打和啦

最可笑就係連呢啲雞都無資格食

下次叫班金鐘連登仔攜伴出席

純情MK妹

你話結左婚之後比人影到佢出去蒲就話姐
結婚後相夫教子都比人笑綠永

咁又係
賭仔/道友都會浪子回頭

個老婆唔係處已經低俾連登仔笑

比人玩爛個西先正 起碼床上功夫好 扑得 騎得又含得
中出又得 口爆又得

日日有錢去做HIFU
又執塊面呢樣個樣
個個港女都有錢有資源做呢啲既話個個都屌打佢啦
只係一個生得好命既MK妹

吹大到
明顯有斜視
無線大把二線姐仔/新聞台都靚過佢啦

街邊見過一次，對望兩秒 心諗 真係靚女
再望後面佢老公戴住頂 cap帽
哦，原來明星個老婆 唔怪得咁靚

曲赤讚好

你眼盲就用少啲電腦 睇少啲手機啦

以前靚啲，而家都殘殘地
啲相filter勁都唔太遮到
個格都幾mk妹
有工人姐姐湊女做家務仲要講到自己好偉大
又擺人上網公審
扮到幾賢淑都遮唔到個mk格

天2純D同靚D

6永碌9
是綠色的

唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

垃圾一個 屌過連公廁

寧俾人知 莫俾人見阿清

靚嘅又話人無波係雞係公廁

讚下人使死咩

你班口硬麥當勞毒撚真係麻撚煩

16歲就玩到殘哂爛哂
都唔係儲左幾多精係入面

ig大把

如果佢真人係度哆下班麥當仔,成班咪又成隻狗咁,得把口

強

飲果日，大把異姓兄弟到賀，樹起手指.....你老婆..好好㗎，功夫正

張，老婆俾人用次數少好多

邊撚個曲呎，好有錢架

係靚 但係又未至於靚得好誇張

放監?

原來
咁多人
認為
娶隻臭雞
係冇問題

唯有用多幾次，仲可以點？？？

雞

樓上連登仔都on9
拍過拖有過去就係雞？

無氣質

同人哋糾纏你想我點？
扮冇睇見係我底線

通常蒲開既人 心入面都有種癮想再蒲
好似男人叫雞咁 結婚一樣出黎玩
你估咁易蒲開既人咁易玩夠咩

咁多人知道老婆Ｄ西毛排列形狀同西形狀顏色，慘

樓主曲線binc

一ggole就見到

張繼聰好似倫敦金嗰排俾人屌到啪啪聲
同龜頭bob去嗰啲倫敦金開幕儀式

陸永成世人最大既敵人會唔會就係 曲尺

大女仲靚，小二已經似中一

keep得唔錯，mlif

不過又曲尺又密林咁

肥婆都有靚聲

但有d 藝人做歌手就唔接受轉型電視台由低做起，最後可能要淡出娛樂圈。張繼聰同農夫唔介意轉型入tvb做戲同主持，發掘到條新方向。
娛樂圈最緊要就係做得番個名氣同上位，撈唔店就隨時做番普通人。你點揀
男既仲要唔似女，好多時真係要靠少少實力，仲要放棄偶像包袱賺人氣，唔係個個得。

講邊個

根本就係

歌手 組合 聽都未聽過
又教會又黑社會

好似耐不耐就會見到呢個翻炒post

罐頭開了味?????

你老公都唔想知道佢有咁多個襟兄弟丫

你咁講啲港女搵毒撚埋單都冇問題bor 點可以咁就算

陸永 = 綠永 = Forever cucked

曲赤（K-CHEK，1983年7月15日－），原名馬恆修，香港著名唱作歌手及男演員。他在2010年推出了一首歌《唉依家啲情侶》被瘋傳，在Youtube累積了一百三十萬點擊率，使他為公眾所知。

另外，曲赤是導演馬天耀的兒子，他爸爸拍過多部電影包括，由呂良偉及葉童主演的電影《轟天綁架大富豪》，等等。[1]

2010年 至 2010年 - 與衛詩(Jill)傳緋聞。[2]
2010年 至 2012年 - 與Haylie希媛(龍頴詩)在一起，現已分開。
2012年 至 2012年 - 曾與香港女歌手連詩雅(Shiga Lin)拍拖，現已分手。 - 曾與香港男子音樂組合農夫成員陸永之妻泳娜(Rainah)傳出緋聞。
2013-2018年 與香港女歌手黃雅斯(Szebi)交往。[6] [7] [8]
首歌我有聽過

no boobs

雞。
完。

諗起陸永帽永綠

啱呀，係靚，但Mk個隻靚囉，但同栢芝個d以前種靚仲差好遠

陸永老婆根本就係緒方エレナ

好認同
佢只係一個好樣啲嘅老mk妹
諗住行賢淑路線

咁你又太誇張

乜事

reina未同綠永結婚之前做地產代理

班青頭麥當仔，精都噴埋呀

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

對EX....口爆顏射屎眼都可以

對老公...老公要求用口 , 你係咪變態, 果度要來尿尿你叫我放入口

吊咩打啊
用番粵語好冇？
力壓 靚過 屈機過

又一埋單實例

不過埋單都要講資格

蒲下就叫做雞，你估個個都處女初戀結婚咩

生得靚 就係咁
靚仔咪又係呃錢呃蝦條

連登狗冇得食先係度又酸又吠

大把啦 我以前同學有幾個都係
見慣不怪

新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

我都覺
同朱茵嗰啲差幾皮

果然係二手西達人

綠永會唔會因為老婆以前太爛浦爛飲而懲罰番個女報復？

前世情人，如果生於新北，危

其實我一直都覺得陸永夫婦都係一pair mk 仔女黎
不過陸永係有料既mk

其實兩個都係蒲精
如果唔係做左明星，陸永肯撚定日日落老蘭大聲講大聲笑果D 黎

小學同學嚟

處嗎？當時

我老婆個處比左我

應該唔係，小六啲男同學已經話佢玩到好開放，傳聞有同男同學裸泳，不過嗰陣聽完就算

一個西用了20年，是甚麼樣

靚媽咪.
好似 唱歌果個小雪 類型

有本錢, 唔出去玩 , 晒咗D

我淨係知道我小六嘅時候只會諗放學去邊到買嘢食，邊有諗到點樣吸引異性

好似衛詩雅

6號果個靚d

講真
5官真係好完美

都要先天靚先得架

真理

條女都唔知幾多手
隨時有人同佢講你 老婆好好屌好淫

MORE PLS

陸永以後拍戲會唔會唔揸曲尺槍

男人咪一樣
玩夠先搵女人結婚

個個講到陸永係唔蒲唔玩咁

樣7-8分以上，玩到點都會有人埋單

收啦連登仔
要埋單都冇你地份

只能說陸沉了

無事

如果個老婆原本爛滾成日蒲
為咗你而放棄原本淫亂嘅生活 專心服侍你一個 仲要咁靚 你地要唔要先

成日嫌人地唔知幾多手 但俾你地班連登仔一定老閪都衝

利申 想要

吹撚到....
佢咁既生活可以持續幾耐？

Mk妹樣 但咁先正 身材又keep到

有冇人起到rainah底？

女仔最唔見得光既夜葡拖仔打車輪都出埋
你仲想要咩？

閃卡應該無啦

錢又唔夠人多 老婆又冇人地個索都有資格去批評人

學生年代/咩職業

典型MK妹 不務正業囉

有條咁正既女我唔介意戴多幾頂綠帽

連登仔老婆一定個個都係處

係處既連登仔咪又係比人笑

邊撚個曲尺

傳聞有三個男同學同埋一個阿sir一齊上，小學已咁識玩，佢老公一定好有性福

唔算好似

好正

屌你 h漫咩,唔好再誇d

差父母未登場

好羨慕曲尺 食囡無數

真係好撚正....... 不過好似有整過容 （以前啲相同佢而家個樣都唔似）

唔知 1Q 幾錢

夠唔夠膽開阿sir 名，唔好吹得就吹

佢老婆係靚 但真係港女同mk

@傻子

夫目前要多少????

老婆好似重未出去玩夠

政府高官學歷高過你班市井之徒，咪撚批評

幻想到條女畀條仔奶鮑魚嘅時候啲鬍鬚吉吉吓一定爽到噴晒水

之前高登有人研究邊條脷係邊個嘅

女上都係咁架淫蕩樣

第一眼睇佢似大槻響

其實好多女都係咁

好靚咩

呢張相反而有啲mk

個老婆好風塵

我一出世就已經波大冇腦
判左廿年坐監比d湖北公安捉到

我掌又睇到 腸又夾到
要 wet 都完全冇難度
龜頭好有肉 內心冇梅毒
射精水汪汪 易整濕褲浪
洗衫版 夾腸難
黑唇做唔停 紅唇肯定未夠秤
玲玲玲玲 我有野問
問下我既桃花運
Rap（師傅）：
C君好爛滾 過幾年就過身
呀玲玲玲玲 我有野問
問下我老婆係乜野人
Rap（師傅）：
陸永好喉禽 個老婆黑乳雲

整過容？
個蒲樣同而家完全唔同
後生十年

靚就靚 但咁多手

張張都係條條啜鳩d女，有無正面樣睇下架姐

陸永咁有錢都要食N手西

雞，全部都係雞。

佢老婆結婚後，都好多出位無聊新聞。例如社交平台鬧人

笑到陷家剷

有時睇佢story，講野好mk，又成日揸車影住前面，類似話人唔識揸車

因為 我始終認為 你老公都唔想知佢又咁多襟兄弟

一陣綠永又話保留追究權利告連登仔

雖然以前蒲開 ， 但佢教女教得幾好，佢大女好乖

似RIO

最後又咪要俾人...

曲尺連連詩雅都試過

個底咁花，你作為一個正常男人，想唔想自己老婆同咁多人有過一手？

咩男人咪襯番咩老婆，女朋友靚女梗係好架，又唔駛過人世；老婆都係娶番個知書識墨，持家有道穩陣少少啦

屌.....我諗起呢一幕

拍拖時又要扑野
扑完野又唔係要個女人一世

咁後生生，復原得好快
佢好似有份開美容院，不過都係股東咁
都係揾錢買花戴

係,搵個普普通通既,戴帽機會都少好多
唔定性既咪出去自己搵個SP囉,不過呢D婚後出軌行為不鼓勵
最好就係玩到定性先結

影到似麻友

十年前好似喺老蘭搞過...唔知有無認錯人

陸永好樣衰wo...

好𨶙想中出佢

結左婚唔玩咪得 乜你咁撚大愛呀

所以陸永肯執N手鞋

仲要做少奶奶
然後成班人葡萄陸生有咁靚既老婆

佢自己喺ig出post話打hifu架，你塞返落老母個閪咪出嚟獻世啦戇鳩仔！

屌你老母臭化閪，FYI

成陣mk味

笑死

其實我識得個model都好似陸永老婆

講馬一定要跑得快過隻馬？
收啦你死狗公，見到你喺另一個post係咁chur住個女會員話想識人啦，肉鳩酸

呢個女人真係死心不息，每隔兩個月就出嚟試水溫，一日到黑想洗底做美容達人，旅遊達人，親子達人，blogger，youtuber，無撚恥到連小產都拎出嚟做宣傳見報。

客觀講 靚女真係大晒架
大把人爭住娶

屌 知你講邊個
唔洗理佢 條友有病的 吹到自己似Tom cruise

佢有小產過咩

搵埋記者大煲添啦

留名

3.5/10

5p

幸福賓周

佢有冇比曲尺屌到懷孕?

陸永幫人埋單真係慘，仲要買大送細

靚過佢既大有人在，駛撚埋單N手西

對眼 整過

嗰陣都唔靚

大把人都娶隻雞啦 ,有咩所為

智障仔 死返去你老母個閪啦
傻嘅都睇得出整左容啦 垃圾
佢點止瘦面針啦
你個死智障

咁都叫唔靚

夠淫

C君個個呢

好葡萄曲赤 食過幾多正女
男人唔壞女人唔愛

靚到顛
正過ab

佢個女好可愛

有得玩之餘
仲有錢收
被人抽插下夠畀首期

啲髮線都吾同

你其實知唔知乜嘢係雞
你老母同你老豆搞嘢唔同又係雞？

勁正

與其睇陸永圈外老婆

不如follow 圈內新星

認真 十年前己經見佢去蒲

睇返一年前嘅post，打手都係用同樣手法吹奏佢。

其實睇得出條公廁已經急到發哂茅，一年前開始發功，鑊鑊試水溫都比人柴台，再拖落去啲女大咗就食唔到親子育兒條水，更加唔可以利用小產搏同情，早幾日响高登吹風向又失敗，搞到而家嚟連登刷正評。

佢地住我屋企隔離 鄰居嚟

笑撚死，你鄉下出嚟？

靚還靚 都仲係好大浸mk妹味

有錢真好
咩雞都有得屌

佢唔係雞，係公廁。

雞係為世所逼，為生活，為養家。
公廁係為興趣，為剌激，為高興。

請大家唔好侮辱高尚嘅妓女。

佢個女仲靚仲可愛
爸爸係邊個？

一個靚女有本錢去用自己方法去尋開心啫 有咩問題 點解下下都話人地係雞

你老母攬住好多條仔？
定係你有好多個老豆？

陸永大情人，個老婆好銷魂

好多打手上嚟幫隻蒲精漂白

移花接木黎既嘟，嚇我唔到既

未打過Botox又點知打過會係咩嘅效過

陸永同佢都係夜場識返黎

蒲精都會做既野

有咩咁出奇

分分鐘陸永仲多豔照

每個人都有過去既😂

歡場有真愛
夜場識既女真係唔應該做老婆

臭雞

梗唔係夜場識啦
係陸永屋企搞裝修

陸永老婆個老豆就係個裝修師父喇

倒轉綠永都可能食好多女啦

靚女就梗係公廁
唔通catgirl做公廁咩！

第一時間諗起曲赤

五完好撚完美,屌你

曲尺，講完

你而家咪節墜囉
人地咪蒲完做賢妻

不要再說了.jpg

永遠 綠色

痴撚線，啲打手咁撚低質
連登一仇女，二仇富，三仇偽人
屌你條臭西三樣都犯，仲要讚佢靚
On99

兩燈算少喇，果啲講真話會比人block嘅forum仲多打手，因為無人可以講心底話。

陸永有冇寫過歌屌鳩曲尺？

你肯做 當博個機會
唔係實力咁簡單
冇樣咪要講實力囉 娛樂圈

我地入到去冇人想識添啦

佢老婆老豆係裝修佬
佢屋企搞裝修
搞裝修要搬個女出嚟做生招牌？
有咩交集 講清楚

綠永大情人，個老婆好閪痕

裝修佬係咪賣女
我個女好正 想唔想試下

娶隻臭雞番屋企，

大家追求嘅嘢都唔到，不過係命嚟

邊柒度靚 你地屌開欣宜？

的確係

又要post又要cut名

即post

陸永我真係恭喜你呀
娶個咁嘅閪...閪女人返嚟

好 上連登勿認真
絲打新年點過？

以前有啲同學早熟啲已經同啲仔搞埋一堆

你地眼中啲女全部都係勢利，港女嫁啦

上連登，男朋友返大陸玩（應該叫雞 )

多數中上樣心地又好都係俾壞男人呃返轉頭

講笑啫，佢叫雞好蝕

呻下姐

講得好好

陸泳大情人 個老婆好銷魂

上連登鳩up 都咁多人認真回
女仔上連登著數

屌

cls...

藝人洗乜仇 古書有講啦
戲子無情 婊子無義
有時唔洗鬧 人地一早有判斷

就好似多手跑車一樣，比好多人揸過砌過曬，部跑車個殼噴油噴到幾靚都無用，副偈/裡面啲坐椅已經殘咗，車還好，可以換過零件(換過都唔叫原裝啦)，人呢？做收陰處女膜再造手術咩

我上過

屌個西又唔係同佢做人世

不如做離婚分老公身家達人

新年流流

其實想問有男友同冇男友對做明星上有咩唔同想法

情況應該係咁啦，佢老豆做裝修，知道個客係條老襯，上門度尺果陣就帶埋個女去鳩up話讀design，上去比下意見用咩擺設咩顏色之類，然後個女人就將蘭桂坊嘅招數使哂出嚟，著件吊帶對住綠永狂舉高手撥頭髮展示格肋底，講解啲圖果陣就烏低身曬波罅，咁條kai子仲唔舐哂嘢咩。

師兄 你中文咩grade
唔做作家浪費人材啊

但人地始終係跑車 仲有好大吸引
你有得簡會上跑車定錢七？

公廁有公廁嘅模式，雖不中亦不遠。

想睇流出片

想笑死人咩你老味

有咩出奇啫，比得個女做公廁嘅老豆都有問題，甚至全家都唔正常架啦。喂，你地如果有個女，會唔會比佢做公廁先？

一個人十幾歲就已經有自己思想
佢做乜老豆老母理唔到咁多
個個好似mmc 咁管教咁嚴就唔會出個mmc 總有人做li 種角色

父母唔識教就打正子女有自己諗法旗號去免責
只有識唔識教 同嚴用咩方法冇關係
試下賣綠寶奶粉

咁係你地唔鐘意好男人
外表+風趣唔悶

點都要食下屎先知驚，遇過差啲男人，再遇到個純品嘅就會好好珍惜，依家我就係咁

點解個post名以前好似見過，開完又開?

覺得佢後生時好似細細粒咁正

成個sophie mudd咁嘅樣

多謝巴打介紹咗個大波靚鬼妹我認識

蒲過嘅女人其實都唔符合做老婆嘅要求

做唔做第一手其實冇所謂

但曾經爛玩/爛玩

呢個心態 始終都係 江山易改本性難移

所謂爛玩就係 追求刺激嘅 新鮮嘅

點樣持家？

窮人係非常需要有女人持家

我呢啲窮人 更加唔可以揀啲爛玩嘅建立家庭

不過講到法官大人囉喎

咁梗係屌啦！

利申：有幾個蒲過嘅ex